\thispagestyle{empty}

\AddToShipoutPicture*{\BackgroundPic}

\begin{center}
\large{\textbf{\titulo}}\\[4cm]

%{\small{Trabajo de investigaci\'on presentado como requerimiento parcial para optar al t\'itulo de:}}\\[1mm]
%Ingeniero Electr\'onico\\[10mm]
%Presented to:\\
%\textbf{Coordinaci\'on de Posgrados de la Vicedecanatura Acad\'emica}\\[2cm]
By:\\
\textbf{\autor}\\[4cm]

%Director:\\MSc.\director\\[1cm]
%Co-Director:\\Ing. \codirector\\[15mm]

%{\small{Tesis desarrollada dentro del convenio de cooperaci\'on UIS-ICP 005 de 2003}}\\


  \includegraphics[scale=0.2]{img/logos/unal_dorfell.eps}\\ [4cm]
  %\vfill Facultad de Ingenier\'ias \\ Coordinaci\'on de Posgrados de la Vicedecanatura Acad\'emica\\
  Universidad Nacional de Colombia\\
  Bogot\'a December 2019
  %%\today

  
\end{center}  
